好好笑 啲巴士膠成日都偷巴士渣

😂 不釋一切去偷渣
但唔諗住考做巴士司機

This is art